527 528要出嘅原因

For 懶人：
簡單嚟講 我哋香港人要展現
民族氣慨、建國意志

527 528
的確係有風險 但真係要出（至於出邊度做啲咩 聽朝自有分曉 唔駛再係度話畀對家聽）
呢個 係我哋所有香港人嘅夢

當美帝 侵侵龐貝奧都正式宣戰
行到呢一步
香港人真係無得再退 無得再留力
無錯 all in 美帝 我哋已經揀啱邊

但係所有嘢都唔係必然
首先 我哋依家唔係坐定笠六 變數仲有好多 無人老馮要幫我哋
仲有 即使最後我哋如願贏
但若果我哋係抗共嘅最後時期
（即係依家）
無盡力反抗掙扎 國際社會一定會睇我哋唔起
贏咗之後 我哋係談判桌上（若果有）
將會無甚話語權

如果呢一樣嘢係等於
用鮮血換子彈畀 美 英 五眼
我哋都必需承認
「無辦法 呢個係我哋嘅悲歌 亦都係唯一可以做嘅事」

睇返維吾爾族人抗爭
佢哋根本深知毫無勝機而且孤立無援
卻依然極力反抗 至死不休
呢啲就係一息尚存 抗爭到底嘅氣魄

更重要嘅係 我哋要趁呢段時間
show 我哋同支那人嘅分別
我哋國家有難 唔會淨係識得躲躲藏藏
而係會雄起反抗

群起吧香港人
唔好到生命最後一刻
先後悔無好好掙扎
畀全世界人民睇 我哋獨立 抗共嘅決心
展現我哋獨有嘅
民族氣慨！建國意志！
527 528 為香港為自己！一齊入夢！

唯一出路 香港獨立
香港人建國
Hong Kong Independence
One country; One HONG KONG

關於沈教授20點之我見